懶人/Office/無時間/貼地方法 - 瘦男變正常人

利申先, 呢篇文係綜合左我自己呢一年既心得, 並非精密科學, 亦唔係最有效率既方法, 只不過係懶同效率之間拎左個平衡

首先, 最重要, 想增肥既話, 記住
七分食, 三分GYM

好多人一味以為想大隻, 就不停咁做GYM, 上Youtube學各種方法, 做左一排唔見效, 就心灰意冷, 連當初既激情都無埋

做GYM只是輔助

想大隻, 食野啦, 你食極都唔肥? 唔好玩啦巴打, 你食極都唔夠姐
又要計卡路里又話要食得健康又要洗錢, 最重要, 係懶呀, 連食都懶

唔緊要架其實, 因為我都係咁

首先, 計卡路里呢D野, 等你成為高手先, 否則只會磨滅你當初決心增肥既熱情
好多人既體重其實5年10年不變, 身體已經習慣左你既生活方式, input = output
你要做既就係打破呢個平衡, input 要大過 output
只要照平時正常飲食, 額外再食多D

以我自己為例, 日日坐office, 去廁所都懶既人

食完"正常份量"既早餐, 加多杯奶, 百佳果D 1升裝, 盡量揀高鈣低脂, 一次買幾支, 夠你飲兩星期, 平時放係公司雪櫃

食午餐前, 食多條蕉, 百佳買一梳啦, 方便呀

如果有下午茶習慣, 照食, 再買D果仁/腰果/nuts係office做零食, 百佳有大量唔同款, 求其揀隻無/少鹽, 非油炸既

做完GYM之後即刻拍番個豬柳強, 又快又平又有protein, 百佳無

食完晚飯, 加碗豆腐花獎勵下自己, 去百佳買百福啦

其實呢D食材都好方便買, 又方便食, 又唔貴, 咁樣計計埋埋
正常一日三餐 + 一杯奶 + 蕉 + nuts + 12蚊包 + 豆腐花 = 額外多左成千卡

信我, 2星期內肯定見效

同埋身體適應能力好強, 2星期就轉一轉餐單, 或者加一加個份量, 先會keep住有效

利申: 非百佳打手

講到做GYM, 雖然只係輔助, 但都一定要有, 你射波可唔可以唔用左手托住呀?
我覺得一星期最好去3次 (當然愈多愈好), 但最少都要2次, 每次做耐D
無乜時間操既話, 性價比最高係操上胸&膊&手臂

如果你係著襯衫番office, 集中操上胸同膊就夠, 前者會令你挺得起件衫, 後者成個人睇落橫D, 著上西裝分別好明顯, 手臀除非操得好勁, 如果唔係, 唔會顯眼

講到呢到, 可能會有人屌9我, 唔操腳好肉酸, 操胸唔操背, 寒背
要記住呢篇野係for新手同瘦猛猛既人, 佢地有排都未去到呢一步

至於做咩動作操, 自己上youtube搵啦, 每個人既反應都唔同, 開頭每個動作都試下做, 睇下邊一個動作可以令到D肌肉食得最"應"
操膊要小心, 唔好玩咁重, 膊好易傷, 傷左就乜都唔洗玩, 有排抖
新手做GYM最好有朋友睇住

記得記得, 操完食番個特價包, 首推豬柳強

我認為呢個階段唔洗飲咩健身奶粉住, 又貴又唔健康

我用左1年時間, 由110lbs都無, 到依家150lbs, 叫做變番個正常人 (頭6個月都去到140), 有自信左, 著衫都有少少線條, 當然, 亦都有一個肚腩仔 (坐office嘛)

呢篇文唔係教你點樣做一個爆肌型男, 而係教你去做一個正常人
當你成功變番個正常人, 恭喜你, 你可以出番去睇其他巴打果D專業教學

阿KYC 乜黎左健康台牙

首先, 最重要, 想增肥既話, 記住
七分食, 三分GYM

想減肥呢？
175cm
160lb
想有腹肌

咁我諗我真係有問題
見到你個餐單我笑左出黎
我下午茶直頭係office煲飯食
再加gainer,但都可以唔重
由100lbs上到140左右已經停左好多年
一星期平均gym4-5日
p記好近我公司
我折開胸背手膊腳咁操
由100上140係講緊用左5,6年時間
我由讀書操到出黎做野
我其實係咪應該去睇下個胃係咪生虫
間間公司啲同事都話,成日見到我係度食野

巴打 你既情況會唔會係飲得唔夠水 或者夜瞓？
前者唔夠水會減慢消化程度
後者會令你消化不良

有咩方法令自己食多啲嘢
食到真係食唔落都照食？

我唔係專業既，所以唔知咩事
但你做體力勞動既工？會唔會係消耗太大？
亦有可能係腸胃問題唔吸收？
同埋你幾多歲？過左25 新陳代謝慢左，咁食法正常好難唔肥

想瘦面同肚腩

慢慢黎，個胃口會慢慢食大
頭一星期試下飯前食條蕉，但正常飯量唔好減，下星期再加少少

唔好突然間食多好多野，一黎會好辛苦，你會想放棄，二黎身體都唔會吸收

想瘦我幫你唔到，由細到大我都係瘦底未試過減肥

但我相信gym同飲食都係key factors，加油！

我都好瘦睇落 應該都算瘦
但塊面好方好肥 有肚腩仔

肥人點好
有冇肥男變正常人版

但係放假一野訓到點幾兩點咁又食少左餐 點算